iphone 8+ 11.01 突然用唔到單手模式

之前一直11.01都仲用到
突然今日朝早發現用唔返